[集思廣益] dse 考生請入

dse考完咁耐
發覺日日毒係屋企唔係辦法
要做嘅做哂
要食嘅食哂
要瞓嘅瞓哂
心態上又未ready好同人補習
所以決定係呢度免費解答
Dse math M2 chem geog 問題
中 英 ls phy 都可以酌量幫下
亦歡迎各位隱世高人幫手解答
希望幫到大家
（戴頭盔：答錯煩請不吝賜正）

dse雞

揾工啦ching

有啲問題想問一問，可唔可以聯絡下我呀？

唔該哂

同絲打失去聯絡
有興趣再傾嗎，anonymously？請Tg